是晚 不可示弱の粵菜

八寶鴨，一切開香氣四溢
各種材料嘅交響曲
加埋芡汁一齊食到停唔到口

再食埋個黃金大蝦

想食個鍋巴
幾時帶我去食好野

個鍋巴係精華

好正

肥到仆街

Ching邊度開餐?

正到
14道菜

肥嗎？

你食八寶鴨，我聽日晏晝食八寶粥咋

罐裝?

係呀

冇益呀

一定幾貴
窮L無錢食
黃金蝦咸蛋包滿曬

足料咸蛋黃
啜埋手指呀

粵菜真係好屈
可惜支那共產黨想消滅

邊度呀屌

sor 小弟唔知道係邊度菜
請問係邊度？

順便一問
見樓主平時好似好熟日本野
請問知唔知香港邊度有靚海膽賣？
我想要一板/一客嗰啲,唔係壽司
去門市買或堂食都可
thx

中風師

琴晚叫咗老母得閒煲

美

邊道？

lan too